[有圖] 岩岩係淘寶用20蚊買左兩盒口罩，點知一收貨就發現...

係我戇鳩無睇清楚

咁撚大個字口罩紙盒
唔係文盲，就係弱智

仲淘寶
D 盒冇病毒你當賺撚左啦

盒都有病毒？

最下底賣家明串你班on9仔字都唔識多隻仲沖出嚟柒

個盒寫住台灣製造。頂佢

驗下腦驗下眼

正，有冇link

錢真係易搵.........

吓 咁撚大隻字

台灣SHOPEE呀

周圍都寫冇口罩

驗眼

寫到明紙盒

已售出:3854

呢班傻9

二手口罩專用

做老千有時都要講下創意

用淘寶 抵
盲撚 抵

呢個邊係淘寶

笑撚死

兩盒thx

應該係for二手口罩

大大隻字寫着無口罩, 怪得邊個

難分真與假

CLS

咁都有得搵錢

台灣人

真正明買明賣

支那多文盲

有d可能生產商...

台灣shopee嚟
唔係中國taobao

咁都可以買錯 除左自己ON9唔知講咩好

乜撚嘢淘寶啊
呢個明明係蝦皮

台灣蝦皮喎

淘你老母偷圖狗

台灣shopee黎
樓豬偷人扮自己

乜兩日前既post咩？
我係咪曼德拉？
點解我之前見過一樣既post?
（唔係文盲，就係弱智）都係第一個回覆

重燃運動之火！！

講得幾好 幫推 睇完再share出去！

呢個post好多弱智以為自己好醒，但其實連件事嘅真相都睇唔到
淘寶出咗物價令禁止口罩炒賣，所以有賣家透過賣紙盒方式用炒價賣口罩，即係掛羊頭賣狗肉
買家見到10蚊一個紙盒緊係知道唔合理，於是就以為係賣緊10蚊一個口罩，買咗送度嚟先知係賣家技高一籌
不過仲有一個可能，就係賣家真係賣口罩嘅，但係為咗避免比人捉炒買口罩就寄出100紙盒+100口罩，然後叫買家post紙盒出嚟，咁外面啲弱智仔見到就唔會知道有口罩炒賣行為進行緊

淘你老母
台灣蝦皮黎
台仔弱智多

死物係可以有病毒
短就2個鐘-9日都仲生存到

買盒送病毒

好多人中伏個下好笑

你似弱智多d，都唔係淘寶

嘩 盤棋又真係好大喎

諗起大菠蘿3

你就係果個以為自己好醒既弱智
樓主偷店灣拍賣圖、唔係淘寶黎

放9日先用

你柒到

台灣網黎，假post
五毛推熱門
拉

又大波蘿翻版

到今時今日都仲淘寶
再加上咁撚大隻字都唔識睇喺度屈人
祝你早日早肺炎

人地大大隻字寫無都走去買

兩黃蓮蓉月餅

會唔會係事後改左個描述

如果係 樓主一早跳左出黎講啦

係咪台灣蝦皮

呢個都唔係淘寶
喺台灣蝦皮喎

寫到明都有人白痴。

唔係淘寶呀樓豬

智商稅

圖同紙都冇口罩
睇唔到人地有意圖呃人

戇鳩仔 你咩事架

依個時候仲敢淘寶

你都盲

佢大大隻字寫明，係樓主冇睇清楚

海關都做唔到野

原來淘寶物價令限埋台灣蝦皮

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

2盒thx

7

弱智樓主偷圖
拉

笑左

唔係以為係乜

無無
口口
罩罩
寫到明

台灣蝦皮網呀你老母就淘寶